Email ig 又派福利，唔反了

唔好照相

黃色自瀆圈

如果有感謝祭我唔怕露面出席

啱，唔好益cdr

講還講....千祈唔好有圖

肥西 不了

深黃手足